京都跨年

有幾個問題想請教下去過京都跨年既巴絲

1. 我會係12月30 - 1月4 呢幾日去, 想問下除左元旦嗰日, 其他日子D食店鋪頭係咪大多正常營業?

2. 福袋係咪1月2開始賣? 京都有冇咩鋪既福袋抵買 (我唔去大阪)?

3. 交通工具係咪元旦日都正常運作? 我1月1可能去大原或伊根一日遊

如果大家可以再講下有咩要注意就更加好

伸手黨食屎啦。